屌你老母將軍澳線做乜柒

將軍澳去坑口用左7分鐘

好似係唔知邊條仆街拉制話唔舒服 成條line等佢一個

仲要好撚熱架車！

屌哂老母 唔舒服咪下個站落

吹呀？ 我鍾意嘅話日日唔舒服都仲得

屌佢依加成日都唔公佈

delay左20分鐘先公佈

捉落車啦 阻住條線

彩虹多人到仆街
一路谷落去

地鐵咁撚短途，拉得嚟都到咗下個站

屌那星，朝朝都派膠

屌佢老母又遲到

重點係佢又唔係好大獲喎 見佢好正常咁行返出黎

屌你老母將軍漢堡

成件事係 本身班車已經遲左黎
點知一開車 就有人拉制話唔舒服
但架車已經開左幾米（大概）
所以架車急停 要倒車 對番齊坑口月台
但重點係架車搞撚左勁耐都倒唔撚到車
去下個站先處理會仲快

屌佢老母

想知依家仲有無事 通知屋企人

落車啦 拉制

將軍澳綫咁短途都拉制
阻住地球轉

仆你個街，係咪又係d死廢老？

睇落似3-40歲嘅女人

我係坑口見到架車又向前又返轉頭，其實咩事？

剩係見到黃狗跑嚟跑去

on9